一週科技新聞回顧

繼iPhone SE後，Apple令人失望又一力作
新13吋MacBook Pro

仲有surface go 2

今朝有留意 感覺都唔錯

Amd 授權三叔soc 用佢gpu

其實係幾正，有用一代

但一定要買高階版

正評 有啲心思

中階版pentium+128gb lo
m3要多1000唔抵 以secondary device黎講pentium乜都夠